PS4 FIFA 18] GTA FIRE，上季ACL 8强，VPL金杯常客，誠人

GTA FIRE，上季ACL 8强，VPL金杯常客，誠招固定球員
開波時間 : 22:30 - 01:00, 星期六日會有中午場

位置:兩翼 + 攻中/防中 + 中堅

球隊誠招要求
1.有比賽經驗優先
2.開咪溝通，討論打法，交流經驗
3.出席率高，絕不接受PT
4.肯夾球隊戰術

需要先試腳2天
每晚22:30 開波，有WhatsApp gp 叫隊友開波
有興趣pm我psn 試腳
Psn id : boyerchung1

申請時請 inbox 報上
主位置
副位置
前球會

PUSH

push

有興趣 打開中堅